乂香港民族黨乂 正式成立！！！

之前個ac 比gm ban左，呢個分身賬會比心機玩，大家多多指教！

建國喇仲建黨

有黨先有國！

留意返： 乂 ←呢個都係中文字

5P仔咁

五系甘牙